19歲 同日本妹拍緊拖 你問我揀嚟答

吹水死全家

點識？

識唔識日文

日本讀緊書?
扑左未?拍左幾耐就扑?條女隻豬係咪你食?

相呢

屋企廚房幾大？

有冇相睇你女朋友咩樣同咩身材？

基本野自己講哂先啦

冇圖

起碼你upload張相黎睇下先好講野

回復速度慢

hello moto

影張女友身份證睇過

去旅行嗰陣 經過佢讀緊間大學
嗰陣咁啱開放日 諗住入去行個圈
之後就識咗佢

1

大唔大波？

識就識 唔敢話自己叻

唔係讀緊書
早幾日扑咗 拍咗一個月

日本嘅D cup

幾大唔知 應該可以容立10個人

平時點搵錢？

對話圖得唔得 唔想post樣

香港做社畜

圖呢仆街

樣似邊個av女優?

有冇舐閪?
佢係咪處?

貼啦

快

唔係處 同人扑過兩次 唔比我奶

Hello 無圖

係同過兩個人扑 唔係兩次

扑野果陣係咪拍AV咁?

我覺得喺

唔係處但閪都唔比奶 你會唔會覺得有D唔合理

AV都有好多種類wor

描述下

佢唅完撚你都唔想打茄輪啦

左下你條女?

係

post啲實質啲嘅嘢啦
你po呢張對話圖全部日文有邊個睇得明

張圖大致上講咩

日本妹好勁咩?
利申:女朋友N2

你po對話圖 大多數人睇唔明up乜9

唔係口爆完其實冇咩問題

留名

比張無內容咁濟既圖差左D喎

做社工咁撚冇品, 拍一個月拖未確定長遠關係就扑咗人

你呢D人渣唔好影衰呢行

條女係靜崗人？

等你放甜, 快D寫

通常等佢放學返嚟就扑 有啲味 不了

社畜係指社會人士, 即係打工仔, 唔係社工

唔係 不過好中意用方言

教畜 社畜 你認真？

想識伯母，駛唔駛識日文

On9 當女仔唔係人？ 佢無自主諗法？ 扑野唔通可以逼佢咩

父權毒撚死埋一便啦

不如咁啦, 你可以試下search社畜呢兩個字, 先再考慮下派唔派我膠

Up乜春

講緊早幾日當佢搞太多
跟住我驚佢唔中意 問佢點
佢話唔討厭 仲好開心

得WHATAPPS 圖- -無真人相點討論

應該講扑野次數
利申鳩估

上面答咗

真係唔想post佢圖

最主要係啲淫叫聲 港女真係發唔到嗰種音

溝日本妹有冇咩心得
同溝港女既分別係邊

會唔會好主動 ?狂野定溫柔?

關心佢多啲 唔好怕麻煩到人
不過老實講都係睇樣 生得柒就唔好麻煩到人
港女我就冇溝過 全部佢哋溝我

唔太主動 不過早幾晚飲醉咗仲勁過我

師兄柒少當贏啦

佢話一個人 兩次
不過我信 個閪仲好粉

化妝前後認唔認得

架妹易唔易溝？

得啦威啦

都差幾遠 勉強認得

第一次試唔太肯定

如果第一眼見佢係素顏
仲溝唔溝？

係咪基本上講到啲柒下柒下既日文溝通到下就可以放膽溝佢地 ？
你嗰陣點開口識 點溝？可唔可以講多少少？

溝 底唔差 性格好
岀街食飯 又唔使我岀錢

肥底?

我諗柒下柒下都溝通到 前提係佢對你有意思
就算佢唔明你講咩都會自己去查
有個鬼佬同你講廣東話 就算柒下柒下
你都覺得佢好叻 起碼第一印象唔會係討厭你先
我識佢嗰陣都係放膽同佢say個hi先 之後佢問我邊度嚟
再慢慢傾落去 最重要都係唔怕羞

條女床上技術勁？
條女幾多歲？
淫唔淫？

正

屌你老母

技術同新手咁上下
18歲 JD
唔淫

唔係

咁你個處係咪俾左佢？

中出左佢未?個閪緊唔緊?插左幾耐射?開發左菊花未?

都唔係

第一次扑佢時係邊到?邊個做主動?

冇中岀 個閪係我屌過最緊 插咗幾分鐘就想射
不過通常都轉下動作暫一暫停 第佢就乾水就射
未開發菊花

酒店 我主動

我都想屌日本妹 唔係用錢

隻閪 當自己拍緊日劇？

圖？

容立
企10個人

過程係點？佢當時咩反應？

係咁㗎啦 好出奇咩

學日文難唔難

張開手

我覺得唔難

社工不嬲都係社會垃圾代名詞

19歲就做到社畜

可唔可講一次溝既過程
係就咁開放日見到就食咗
開頭傾咩
好想食日本JD

呢個post 幾好睇

一齊瞓喺度睇電視 無啦啦好想扑野
我就申隻手入去揸佢個波 佢冇話唔好 一路打車輪
一路奶佢粒lin 佢就開始淫叫
之後用手指插入去 睇下夠濕未
覺得夠濕就開始扑

全部講扑野

有冇帶套

第一次冇 之後都有

玩左咩體位？男上女下 觀音坐蓮 龍舟掛鼓 老漢推車 乞衣煲飯 射完之後做咩？有冇口交再起機？

個個都問扑野

又幾詳細

除咗69同高難度動作都做齊 但佢唔中意玩推車 話扑野要睇住大家個樣先爽

真人真事冇改編

樓主睇開邊個女優

佢唔放心 驚你篤錯屎眼

連登仔得你條女係日本人？

又係對話圖

咁你想要咩圖先，唔出樣唔出名怕起底

無樣好難討論，打碼啦

一定唔止扑過兩次啦
2 e個數字最唔可信
如果同你講淨係扑過一次 咁你實唔信 一定會懷疑
講三次以上又因為自己心虛 驚你覺得次數多
因為問得e個問題你唔多唔少都有d介意
講兩次就啱啱好 顯示自己經驗小之餘又不失可信性
你唔介意佢非處之餘重慶幸佢只係扑過兩次
就算望到佢塊亮麗又反皮既閪
都只會諗佢天生係咁
不過唔緊要啦 都叫有得屌呀嘛

出半樣

咩名？ 有冇code?

你贏咗
無波港女到你啦
人哋都出半樣啦

高橋ありな

Live

code?

樓主依家長期係日本？

咁係點

放假就過去 基本上冇放過假

又幾靚

個女仔幾高？對腳係點？

唔識日文可以點溝

想知樓主識咗佢之後點發展落去
（利申識日文 想溝日本妹）

高163對腳有肉哋得嚟唔粗

異地戀緊？點維繫

咁就真係幫你唔到

有冇圖

晚晚都傾住電話過

拍住先定咩？

唔明

幾耐冇見過？

想知有冇圖

散拖定玩認真？

2日 唔黑 但唔可以叫做粉

你個名

認真 下個月見家長

淨睇眼唔代表d咩
個春個帶口罩都靚架啦
一除就7
所以
一個女仔靚唔靚係要睇鼻以下

樓主係日本住定係可以經常去日本？

哦

聽故又唔好駁故
我信樓主條女

你啱

橋本ありな?

睇嚟巴打都鍾意玩腳，有無玩女女條腳

驚唔驚 戴綠帽?

一齊有冇試過嘈交

樓主可以準備死全家了

有冇多啲圖po下

嗌交or講深入話題個陣有無覺得好辛苦？
始終唔係母語無得100%表達自己諗法
用外語又唔夠對方嗌

當然有啦 例行公事

未

樓主好心唔好咁仆街啦
好似個洋腸黎食港女咁
食完就四圍講床事
好撚影衰香港人 你話你認認真真真係結婚訂婚就話
內容圍繞住人地日本妹叫床聲， 又開埋人樣話扑野次數點唔介意， 你真係好無家教

暫時唔驚 一放學就傾電話傾到訓

對唔住

同我講對唔住有撚用咩， 同日本妹老母講啦

其實有時會唔知點表達 不過佢都唔太介意
唯有盡自己能力表達

我想像到...你係咪覺得中左伏

有圖有屌冇圖又屌
上得連登仲介意呢啲嘢都幾撚辛苦

都唔關樓豬事

都預咗 所以ok

你開post 已經on9 啦 關你有無圖撚事

預左中伏，夠豁達

初學有啲咩建議？
基本上學幾耐可以同人基本溝通到？

pist張腳圖睇過

成日去日本，識日文，都係想識都識唔到

初學嗰陣我自己就成日上youtube開卡啦ok跟住唱
學咗1個月左右就基本溝通到 深入就4 5個月 當時有下過苦功

幾耐飛過去一次
次次租酒店？

呢排日日着長裙 冇圖sor

佢宿舍唔比男仔入 所以住佢鄉下或者酒店

咁快識睇哂識哂文法 ？

唔係識晒 唔明就估或者直接問唔好驚柒
慢慢就習慣

日本妹狗也不屌

幾耐飛一次

打你老母碼

各花入各眼啦 如果淨係睇樣嘅都好難揾個好女仔

我係狗

同港女，誰比誰更有情趣？

你走啦

一星期左右

有無得詳細講下一開始入到去大學行轉點樣識?
望到佢靚主動SAY HI 傾計?

日本妹

例子？

叫黎聽下

做愛時有冇熱cool熱cool 也咩嗲 hi也cool咁邊做邊呻吟

巴打份工搵好多？好多假放？
感覺上同日本妹拍拖最難係唔係成日見到

本來我想行去拎張嘢嚟睇 見佢忙緊其他嘢 我就hi佢
叫佢比張我 之後佢就笑笑口咁 之後就問我係咪當地人咁囉

冇 你估av咩

唔算好多錢 我成日射波連假期放 我諗就比人炒

條女邊到人？

唔介意傾下淫嘢 有時直接開住視像通話沖涼 廢事收線
屌你老母臭閪港女 想屌個閪都諸多藉口 講淫嘢又話變態

點解我覺得我好似識你 可唔可以唔答

唔識 我純粹想問野

大分

咁有米

妄想症？

東京 ？

第一次大約傾左幾耐到 就咁企係到一直傾計?

最後係咪你主動問佢拎LINE 之類
跟住係咪日日都LINE

巴打有料到

早幾年有妄想過

咁我冇預期情趣單單指情慾，我預期日本女仔講野互動就算男仔頭都會可愛而唔係麻甩姐
Btw, thanks brother

第一次傾咗唔係好耐 幾分鐘
本來冇拎LINE 岀咗門口之後決定返轉頭問佢拎
跟住就日日傾 傾咗幾日就晚晚煲電話粥
最緊要都係要夠厚面皮 唔好驚食檸檬

屌咗未?
如屌咗,好屌嗎?

北九州

到底有咩好傾可以放學傾到訓教，有冇試過傾到冇野傾

屌咗 好屌
完喇好嘛 一開始都答過呢啲嘢

冇嘢傾嗰陣我哋會一齊開套劇嚟睇
佢又咁啱同我一樣有睇開漫畫 動呢啲
所以好少冇話題

動畫

一開始識佢頭幾日傾咩話題？之後點發展到傾電話？

點解可以咁有錢飛得咁密

樓主做緊邊行？pt 定full time ？仲有冇讀書？

真係要大膽要厚面皮

好奇想問 間大學同埋你女朋友 係咪住係東京果D 大城市
見你話係大分人

同埋我想問下你當初日文係自學開頭?

唔該晒

哦 恭喜你要死全家

都係啲日常嘢 之後有日話想聽下我把聲
第一次傾電話都feel到有機 本來係我溝佢
但最後係佢表白

Full time 就嚟射波射到比人炒 要揾定後路

我係中岀過喎 當時飲完酒就帶佢返酒店扑

識唔識潮吹？
會唔會玩重口野

笑死 吹大啲, 唔吹埋你有愛滋 ?

你覺得我吹水咪吹水囉 有咩所謂

唔識 唔玩

樓主講日本妹有幾多，即刻一大堆港女好撚酸

香港都好多好女仔嘅 只係我咁啱未遇過

你幾歲

只係咁啱香港無好女仔

無圖開乜post

吓？

樓主一星期飛一次 會唔會太密？有米

加油樓主

full time 打份工點有時間學日文?
求教

做廢青嗰陣學

樓主一啲都唔廢

呢位ching轉風向都幾勁

挫敗巴我地又見喇

幾時結婚？

樓主日文學左幾耐？

一年幾個月左右考完n2 之後冇學過

唔知

又幾sweet喎

我日文仲係n5都溝到日本妹，日本妹真係唔難

我都係得n5, 讀過少少n4
段對話我睇得明
BTW, 我想識多少少ら抜き言葉
方便同日本人日常對話

媾個靚啲嘅先擺上黎啦

咪講野果陣唔講ら就得
係大阪要識埋関西弁

d動詞變化果陣

関西弁好親切
識到日本朋友多數係大阪人

不過係香港學唔到

N5都夠溝通啦咩
我岩岩初學 聽人講n3先夠用黎溝通

溝通唔太到，易唔易都要睇樣既

連登真係好恐怖

19歲結咩婚 你點解唔係讀緊書 有錢？

樓主你就好

我之前都識左個日本女仔久留米既人喺天神識佢

但佢大我3年幾而且成日返工都好難keep住落去

我都想同佢一齊但longd 真係好辛苦

到最後半個月前我忍痛同佢講做返朋友

但我前兩日再去日本又同佢見番

個感覺好難形容好痛苦

所以樓主你得既話真係要好好珍惜呢段異國情緣

你又點樣識

上一次去福岡日頭搭車無聊喺網上hi左個冇相既人傾計
點知傾傾下原來係住我酒店附近
即晚約左出黎同我朋友一齊食飯
好熱情

咁兒戲既好似

佢又唔係你諗既咁既

見我可能係出於熱情

FF大會

咁都幾辛苦喎

幾多個月先見一次?

咁樓主有冇諗住去日本住/條女有冇諗住去香港 ?

去旅行得幾日就溝到?

定係返左香港先用line慢慢溝?

樓主係味好靚仔？

有病睇醫生啦
唔使葡萄人哋

你以為人人好似你咁咩 下下都葡萄葡萄 你班死毒撚就係怕無圖睇昨

先唔講樓主真定假
淨係睇留言就知部份人真係毒撚到癲
有d説話 食過女既人係講唔出

用line慢慢溝

結左婚會唔會比哂份糧條女

每個星期五晚飛九洲 星期日返？
十九歲點有咁多錢？
屋企人點睇？
俾人炒咗, 無錢飛點算？

今日下午食咩好

我食開杯麵 你覺得點？

唔會

睇落OK喎!

AV情節喎!

連登仔睇日本AV大嘛..

對話圖扮乜撚嘢勁!

你威撚過樓主!
樓主你收鳩皮啦! 學人出post.

樓主張圖想點. 講真你出全相, 鬼撚識你條女咩.

咁你自拍張上嚟先 我夠唔識你

不過樓主人在香港溝到日本妹係勁既

樓主咪撚理你戇鳩仔啦.
好撚多連登仔成日覺得識外地女好難咁.

咁你又入嚟睇?
其實討論下性事有乜咁大不了. 樓主都係開心share.
做人咪撚咁封閉啦. 而家又唔撚係叫樓主拍AV放上youtube.
外地D 藝人係電視台做綜藝節目都公開同另一半嘅性事都係咁啦.
講真可信性有幾高, 當聽下八卦下咪算鳩數.
做人乜撚都咁認真, 真係好撚辛苦㗎.

我自拍上嚟冇咩討論價值

有既

我睇你老母啊
講緊無品，又同我講乜撚野我又入黎睇
死毒撚真係好嘔心 永遠個重點只係著重於會唔會搞到自己無J圖睇 無野聽
屌你老母！ 自己出去識下女仔啦 陣毒味真係隔住個mon都聞到

樓主同人拍拖無耐
扑完人 又放晒對話圖 講晒床事女仔點樣好enjoy講到人地雞咁款好似好撚威威咁 又開埋女方個樣
真係好撚無品 而唔係討論性事有問題 ， 你咁樣都話唔好咁認真無乜問題， 放你老母比人屌既圖上黎比大家觀賞下先啦仆街仔， 做人咁認真好辛苦架 成班毒撚一見到有人阻住自己睇女相就起撚晒鋼咁

你受左咩刺激

隔住mon聞到毒撚酸臭味 算唔算刺激

而家有人叫樓主樓主放屌閪相咩，講嘢咪撚打橫嚟啦！一張遮撚咗半邊面嘅女相，有乜咁大不了，不如你縮返你老母閪度啦。

碼你老母

我咪講左囉 ，咁你貼你老母半邊相出黎，然後講下你老母點樣識左一個月比人屌到腳仔軟法， 又雙重標準 child登真係 你贏啦

好心你弱智就click返上一頁啦.
或者baby condom啱你多D.

屌你講D野真係睇到尷尬

好心你咪撚戇鳩啦. 連登就代表全部係毒撚? 咁你都係先係溝唔到女嘅死毒撚啦.
如果要睇J圖TG group就大撚把啦. 駛撚上連登咩. 智商低唔緊要.不過做人唔好咁撚井底啦.
我post 老母冇咩討論價值, 不過過ex張床照就po過出嚟, 不過唔夠一個鐘就刪撚咗啦. 原來唔小心po咗bam圖.
我識女扑嘢果時你連精蟲都未係呀! 睇見你D 回覆就知道你平日生活好大壓力又好撚葡萄人有女.

傻仔無品狗 仲好意思講出黎， 你係覺得自己share ex 床照好威，定係想講自己無腦唔貼得J圖？ 抵你老母比人屌 生左個弱智仔
有女同扑野都講到好似好威咁，真係一睇都覺得有陣毒味 你唔好再衝出黎柒啦⋯⋯⋯ 扑野好平常 女都一街都係 唔係咁威架昨⋯

哩度冇人覺得討論或share會覺得威. 只係覺得你成撚日係度扮正義撚.
起返你底成撚日係感情台出埋D濕鳩post. 好想別人認同你嘅想法.
算撚數啦. 連登唔係好啱你哩類人. 其實衝出嚟柒果個係你囉.

上面某d正義撚回覆真係好on9
人地正經拍拖講床事你理人咁多做咩

你夠膽話你無同人講過床事？

利申 曾經有個日本人未婚妻

無野好怕比你起 睇到你講乜野扑野個陣精蟲都未係就打柒到打冷震 ， child登 唔岩我就係因為多你呢d心智未成熟既傻西， 成隻狗公咁個腦得塊西 正義撚我唔洗做，理性討論話你無品同on9姐

屌啦星咁都有得嘈
追追下po睇你地傻閪嘈
問就問啦

連登有冇post係可以十頁之耐都無人嘈交

你幾時破處 同第一條女系咪到系處

咁撚sad

討論J圖/a片

我OK架喎

我就唔太鍾意

難, 連登太多痴線佬

冇撚理條傻鳩啦. 成撚日扮正義鬧連登多毒撚又多狗公. 想係度扮清泉呃閪屌.

樓主返嚟啦! 可以繼續~

佢block咗我哋喇

點解會無 仲期待樓主會答有

你老母識生唔識教 無品賤男都算，仲拎出黎威打幾段字話自己開心share 前度閃卡上連登 ， 連有女同扑過野都拎黎威 有時真係忍唔住笑